點解脆魚同黃宗澤扑野好似光速咁快？

玉莖重生

你同小馬扑野都係超光速

This on9仔